有冇人覺得黑絲陣咸魚味送飯一流

攞條女個鮑送飯咪仲正
一啖飯 奶佢個閪一啖 次次食飯都咁送

利申條女好多水

小心奶埋上手恩客d精